{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 양촌랜드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項は次のとおりです。 第一に、予約人数に追加がある場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 第二に、基準人数を超える場合、別途の追加料金が発生する可能性があります。 第三に、最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 第四に、タオルは提供しておりませんので、個人タオルをお持ちください。 第五に、ペットと一緒に入室する場合は、該当するペンションでのみ可能で、拒否された場合は払い戻しできません。 第六に、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されるため、宿泊場所では男女同室での宿泊は禁止されます。 第七に、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 8番目に、次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 第九に、客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 第十に、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 11番目に、客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。 12番目に、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 第三に、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 最後に、ペンションの期間未確定で正しい料金が反映されない場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約されることがあります。 その他にも入室案内事項としては予約特典、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプのプール、カラオケ、フットサル場、駐車可能、キッズ施設などがあります。 プールは7月2日から8月20日まで利用可能で、利用時間は11:00から18:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、別途の追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、タオルは提供しておりませんので、個人タオルをお持ちください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合は、該当するペンションでのみ可能です。拒否された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、法的に禁止されているため、男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "お客様のために入室および退室時間が指定されていますので、それに従ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定で正しい料金が反映されない場合、どうなりますか？",
            "answer": "自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典や施設には何がありますか？",
            "answer": "予約特典や施設には、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプのプール、カラオケ、フットサル場、駐車場、キッズ施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間と時間はいつですか？",
            "answer": "プールは7月2日から8月20日まで利用可能で、利用時間は11:00から18:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 676
    }
}